夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

仆街係啵 聽朝返8半

on9 坐喺度打機都可以出晒汗

訓啦柒頭

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

訓啦

k

飛？

閃火的仆街仔

浮雲受咩刺激

係不肖子

傻閪黎

z果陣就應該要啪左你

艦長會頂唔緊 然後無左0093 好咩

加奶油唔會癲

我寧願佢癲

佢唔癲
馬沙唔會掉石仔

但掉石仔好撚型

加奶油